一人一個做飲食業遇到嘅怪客

平時跟餐比客會攞杯滾水浸餐具
發覺啲客好中意飲曬杯水
浸完餐具係咪好飲啲

你又知人地有浸？

我浸埋餐具落杯比佢㗎喎

me

日日買個驚鯇魚飯走汁畀狗狗食
佢真係好好人

之前返日本餐廳 3個男仔飲醉咗 問可唔可以比佢地係到訓比返錢我地

諗起有條友用rap黎叫M記

有個客次次叫熱檸茶都叫走甜

乜你唔會飲埋杯水既咩

諗起有個客次次嗌珍珠奶茶都話要沖一沖啲珍珠 佢嫌啲珍珠甜

石頭出糧 射落月球

做日菜，有個女人成日黎話買壽司比隻狗食，問我有咩推介

紅豆冰走冰算唔算怪

唔怪 紅豆冰咁多冰 飲幾淡就飲完啦
走紅豆就有d 怪啦

雙層牛肉巨無霸 醬汁洋蔥夾青瓜

汪！

投訴我哋餐廳好多蚊
我哋係戶外餐廳

總係係截單前五分鐘黎

原來你飲食界鉅子
溝左佢啦 咁好人

火燭燒咗間鋪lu

以前遇到有枱客 一家人黎既
每個星期六、日就會黎食野
三個人 每次都叫5個餐
然後個老豆每次叫個burger 都話 :走pickles 同onionss~~~

但我想講個burger 不嬲都冇呢兩樣野

茶餐廳
有條友次次黎食野都要飲10幾杯茶(洗餐具個d茶) 擺到成台都係杯

弘係親善大使